[尋人] 唔見咗個伯伯！

求廣大連登巴絲幫手睇下有無見過依個伯伯呀

朋友搵咗佢幾日都唔見人，伯伯又成日著黑衫，怕佢出事呀

跪求各位幫幫手呀
有消息可以 TG我呀

自推十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推

Push

好可愛

伯伯記性好唔好？對答流唔流暢架？

伯伯記性同對答都流暢嫁